ps4 FIFA 18 d1 pro club 誠招隊員 已報HKFPL

已報HKFPL，亦會參加唔同比賽

現主要缺:
LM/RMx1: 能組織攻勢，識無球走位，唔上腳，睇時機先突破
中場中/防中x1: 能助功助守，有視野派牌
左/右閘x1
中堅x1
神龍x1

打法地波短傳及小組組織為主

日日開波，開波時間22:30 - 01:30

一星期至少出席三至四天，新手免問

有意者請TG:Joewanheha

唔係就黎開始喇咩？
可以隨時加人？